人生交叉點 奶定唔奶好

點解唔奶

廿幾歲仔未食過

條脷唔撚夠長

條撚夠唔夠啊咁

條撚唔夠幼

用手指啦

你點對你條女？

無女呀屌你老母

一碌鳩插入去

屋企=奶 出街不了

用條撚插入去 再俾條女奶

用手指插入去再奶D手指

奶啦 黑色唔代表污糟

愈黑 就愈代表要奶返乾淨